本應打九九九可以求助

本應打九九九可以求助
無奈你的線路從不通順過
夜半總驚慌什多

白衣瘋子早早港鐵留座
誰料我只是回家都是錯
然後竹刀斬向我

瘋了和勝十四 尼泊爛亞
並我共處一個月台 你卻說囉嗦

政黑官警也太絕吧
讓我欣賞他怎羞辱我
我最多 把軀殼暫時就當不屬我
麻木去受你 最後重擊一趟
怕什麼 我堅拒為情敵駁火
原來傷懂追我 不必去躲
或者他好得必須要炫耀
無奈我的劫後餘生都賠掉
寧願以後不見了
給你大我辱我累我害我話我問我一切事情
已了結清楚
我只想禱告看命運
還能想得出怎虧待我
我最多 把軀殼暫時就當不屬我
麻木去受你 最後重擊一趟
怕什麼 我堅拒為情敵駁火
原來傷懂追我 不必去躲
我最多 把軀殼暫時就當不屬我
麻木去受你 最後重擊一趟
怕什麼 我堅拒為情敵駁火
傷口早已忘我 分開得夠清楚

唉瞓唔著，但又好眼瞓，搵人作埋去

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？